大J真係痴撚線，為左錢吹到行船入職4萬

痴撚左線咩
讀完HD 做cadet先得果五百美金多D 仲要政府保貼幾千先夠一萬港幣，點撚樣4萬呀

要儲18個月sea time先可以考第一個牌

放船無糧出唔撚駛計？比你升上三伙得兩萬幾一個月，一年放三個月船， 拉勻年薪少過aco啦

一開波2~3萬

賺錢都比返小小良心啦，一個HD 要讀成兩年，落船簽約最少半年，大好青年比你呃三年時間走你過唔過意得去

大家唔好中伏幫佢賺貼擊率 大J打手常用技倆嚟

大J好ball

係，千祈咪撚點

讀唔成書就係咁架啦, 咩嘢大好青年 入其他行咪有係得一萬幾千

正一仆街黎

佢班fans全部IQ80,信都唔出奇😂

咁抵撚死，最怕人唔知頭入去讀

噉你識唔識貼link㗎

www.youtube.com

sor 激動左

度鳩你班人

80咁高？